覺唔覺得依家越嚟越少人戴口罩

屌你老母！連咁基本既野都唔做，唔好同人講你支持依個運動啦！

同十點鳩嗌一樣

前線既會低調行事
唔帶

戴左一排已經唔想戴
出街得自己一個戴好似異類咁